{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 보통의날들펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペンションにペットを連れてくる場合は入室をお断りする場合もありますし、それに伴い払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び施設使用時の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。 他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができ、予約が必要です。 炭とグリルは別途料金が発生し、事前予約の後、現地決済が可能です。 子供たちが遊べる国とネットフリックスが提供されるIPTV/WiFiが全ての客室に備えられています。 駐車可能なスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は予約時に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は予約時に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてきても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れてきた場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び施設使用時の毀損や紛失はお客様に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火焼きや炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しむことは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用の炭とグリルは持ち込み可能ですか？",
            "answer": "いいえ、炭とグリルは別途料金が発生し、事前予約の後、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "全ての客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全ての客室には子供たちが遊べる国とネットフリックスが提供されるIPTV/WiFiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 673
    }
}